kfc嘅越南牛油雞好好食！

1.牛油雞味道濃郁，肥美大隻
2.比起A4垃圾電莖桶餐（無汽水，無飯，無雞粒）A3餐有汽水，雞粒，葡撻同飯
3.最重要係價錢只係$158！好味夾抵食！
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
利申：唔會再食

食完馬上灌左1L水，個口依然成陣味精既感覺